好掛住你

俾你block晒我所有聯繫方法
我心好痛
我唔求d咩，只求再聽到你聲音

testing 123

唉 巴打改變唔到既野 不如學會
面對 忘記

等我屌醒你？

又係你

唔好咩

點解咁絕

你掛住人有乜用
人地都唔掛

用另一個電話再搵